屌你老母仲返乜嘢工? 唔撚識自己射波?

俾你哋班撚樣返到公司咪又係鳩流流冇嘢做

好心留返啲資源畀真係有需要返工, 例如公共服務同協助社會恢復運作嘅人好過啦

罷工！